調景嶺手足今晚十點叫大聲的！有人話再嘈報警求助

調景嶺屋苑有藍絲要求管理處出memo 提大家十點要静d

我孤陋寡聞我無聽過成個將軍澳都有乜邊個屋苑夠膽出呢啲memo
喺呢個時候

求各位調景嶺手足今晚叫得大聲啲

我仲有啲對話可以證明單仆街藍絲點喺個group 到要求

條仆街而家仲喺tko公海 串人

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

自推1

自推2

自推3

自推4